有冇人會隨身帶定細刀仔起身，以防萬一可以保護自己？

好似瑞士軍刀，或者三吋以下可以摺得埋嘅刀仔

鎖匙已經可以

想申請入冊定訓左一年？

唔係呀，真係純粹行出街攞嚟自衛咋

留返同蘇官講

出街飲紅酒

成堆PR狗想帶風向
今時今日帶野根本就極高風險，
D狗四圍SS人，你無事無幹帶刀就等俾狗咬
正一傻鳩PR狗
單機啦你

我外號人間兇器
手刀=軍刀

勿自爆